點解香港政界冇人感染？

英國政界、美國政界、歐盟、球星、影星、好多界別都奶過嘢，反而香港政界冇事嘅？

一落區就俾人屌，
個個區都唔敢落，點會有事

佢地平時出入都係有專車
食飯就包場咁
點會中招呀